英國研究表示唔好亂讓座 以鼓勵老年人運動？

牛津 – 關愛座變批鬥座，老年人大條道理要後生讓座，造成唔少地方出現唔少階層甚至社會大亂拗。

但牛津大學教授 Muir Gray 灰爵士表示，讓座反而令老人家更懶，要佢地健康，就要等佢地企下。

佢係最新研究報告表示，若老人持續運動，要去老人院嘅年份可以推遲10年。

所以佢接受英國媒體查詢時表示，如果對方唔係必須，係要老人家企下，鼓勵佢地做運動。

咁我寧願讓佢地坐

英國研究
中國製造
南韓起源
台灣報導
北韓宣佈

香港自殺

咩話?唔讓座廢老長十年命?

聽日開始成架車任班廢老坐

美國警告

岩呀

屌你知唔知上面既有咩意思架？
懶醒懶好笑定on9呀你？

曲線叫香港人讓座

曲到變圓再變番直